{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6950346'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽃게가 퐁당 시원한 꼬치어묵탕과 찍어먹는 간장소스"
    },
    "text": "大根若菜で出汁を煮込み、ワタリガニおでんスープを作りました。 おでんを利用してホームメイドおでんの串焼きも作ってみます。 調理時間は30分以内に用意され、材料としては四角おでん、ワタリガニ、大根、長ネギ、丸ごとにんにく、昆布、昆布、干しエビ、青陽唐辛子などを使用します。 まず、25リットルの水に再びカタクチイワシ、干しエビ、昆布を入れて煮込み、大根と丸ニンニクはそれぞれ切り身に準備します。 スープにはおろしにんにくの代わりにつぶした丸ごとにんにくを入れてさっぱりとした出汁を作ります。 長ネギはざくざく切ります。 乾物を入れて強火で煮た後、中火で10分ほどもっと沸かしてください。 その間、濃口醤油、薄口醤油、水、砂糖、ゴマ、下ごしらえした長ネギ半分を入れてタレを作り、おでんにつけて食べられるようにします。 おでんの串焼きを作った後、ワタリガニを解凍せず冷凍庫から持ってきて、ワタリガニのおでんスープに入れて泡を取りながら5分ほど煮込んでください。 最後にコショウを振りかけると串刺し練り物スープが出来上がります。 塩で味を調え、薄かったら水を追加してください。 長ネギをネギ醤油につけて食べると、さらに美味しいワタリガニのおでんスープになります。 骨の髄まで温かくなるこのワタリガニおでんタンをご堪能ください！",
    "QA": [
        {
            "question": "おでんのスープに使われる出汁の作り方は？",
            "answer": "大根若菜で出汁を煮込み、ワタリガニおでんスープを作ります。"
        },
        {
            "question": "おでんの串焼きはどのように作るのですか？",
            "answer": "おでんを利用してホームメイドおでんの串焼きも作ります。"
        },
        {
            "question": "おでんの材料には何が使われますか？",
            "answer": "四角おでん、ワタリガニ、大根、長ネギ、丸ごとにんにく、昆布、干しエビ、青陽唐辛子などが使用されます。"
        },
        {
            "question": "おでんのスープに使われる調味料は何ですか？",
            "answer": "濃口醤油、薄口醤油、水、砂糖、ゴマが使用されます。"
        },
        {
            "question": "おでんのスープを作る際の手順はどのようになりますか？",
            "answer": "大根若菜で出汁を煮込み、再びカタクチイワシ、干しエビ、昆布を入れて煮込み、その後乾物を入れて煮た後、中火で10分ほどもっと沸かします。"
        },
        {
            "question": "おでんのタレの作り方は？",
            "answer": "濃口醤油、薄口醤油、水、砂糖、ゴマ、下ごしらえした長ネギ半分を入れてタレを作ります。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニをおでんに入れる際はどのように調理すればいいですか？",
            "answer": "ワタリガニを解凍せず冷凍庫から取り出し、ワタリガニのおでんスープに入れて泡を取りながら5分ほど煮込みます。"
        },
        {
            "question": "おでんのスープに何をかけると美味しいですか？",
            "answer": "おでんのスープにはコショウを振りかけると美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "おでんの味を調える際はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "おでんの味を調える際は塩で味を調え、薄かった場合は水を追加します。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニのおでんスープをより美味しく食べるためのポイントはありますか？",
            "answer": "長ネギをネギ醤油につけて食べると、さらに美味しいワタリガニのおでんスープになります。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニおでんタンの特徴は？",
            "answer": "骨の髄まで温かくなる、美味しいワタリガニおでんタンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 491
    }
}